本老屎忽正式宣佈驅逐含撚貓

屌你老母見你一鑊屌你一鑊

咪撚同佢癲ok？